[紅星盛勢] 九月十六日谷草八場賽日討論區II

馬PO精選成績 (已計算13/9成績):
新力必 353
金仕芬 242
saho 196
金世正 168
痕哥仔 148
屠殺馬會 138
當家精選 86
彩虹RB 83.5
人一世勿一世 59.5
尊兄 57
Win神Ho 57
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
奧書 50.5
貓蛇 50
冼毅力saint 5.5
Greenwood綠木 5
SakaXhaka 0.5
烽煙 -28.5
寶高 -37.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
跟方駿暉贏大錢 -40
智高無上 -40
Regen -40
Yurab -40
蘭仔 -43.5
なつめみお -54
單挑 -80
覓腸 -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
買韋達會發達 -80
福逸 -120
冬天沒有雪花 -120

16/9 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上9點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
第一期報名時間去到9月27號

例:
R1 藍海策略 (新力必)
R4 盛勢 (金世正)
R1 紅星 (烽煙)
R3 智理共想 (貓蛇)
R6 晉神 (當)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如紅星會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

迷肥五兄弟

個例子

收到風牙腸開鑼勁中凌駕

例子

乜能野紅星

紅系又要供會

迷肥五壯士

好人好者追細膽賭

紅旺睇下邊場架啫

未玩彎嘅話

上季大注中博愛友威

輸死

聽日唔好同我孚呀肥

紅旺五班即食

屌你啦
仲要盛勢

你答我邊隻先

供紅海福星算啦

大會指定動作
搵阿般輸一場先

當當當 當囝 當當 當囝
他喜歡迷肥
皇圖二話霸勝赤水

比哂5隻你揀

聽日9點你咪知

我只要一隻

爭你100分左右 每次追你20分

落班周狗鳩放 之後潘再輸一場 第三鋪先再冷食

馬王皇圖

R6 晉神 (金世正)

起碼1650贏過

R1 紅星 (金世正)

牙七

唔會啦 紅系比佢玩到仆街

上季中開始場場熱門

真係幾老襟都忍唔到好耐

宮蛇 賭香港馬

除b未

上場已經失望
呢場1650好撚強

我都好奇點解仲忍到唔轉倉

對上一次農曆年冇肉食三寶
再之前已經係成全寶凱旋門1W3P

勁到

上年煞科 一上口放撚到失控

紅旺出擊 一定除b 啦

唔戴b就岩

而家都唔知跑咩路程先啱

1400

紅旺肯返1400用牌仔慢放去馬四班都有得贏啦

高大威猛個場水準都高

5班1400 放頭

甜酒杯點

Lm

只要有心 人人都是葉楚航

你知我知肥知
就係一個機會

BY 73萬 奧書爾

佢好細膽 落班用bb -7

到時33分 就有15-20分水到

到時就可以去馬

呢度個個都知肥會點做
跑番千四就得

我BY你老味 SP今日未屌過

一定要搵我陳
BOUNCE BACK

除b 1400 bb

得閒約番個EX 個個賽馬日贏3雞被你執幾十劑都願

肥：屌俾你哋睇穿哂
唔去馬撚吓狗先

錢都唔要 都唔要奧總

金西正有沒女朋友仔

其實是我唔要她在先

七色SIR星期3係咪支持我肥

Angus Gold表示Hukum出年會縮返落哩半，而咸頓酋長亦需要時間考慮Raabihah係咪上凱旋門

所以而家要個個賽馬日塞3雞比佢做補償

上季講到而家

4W無難度啦

5W基本野

下場會展達人我潘
老表醒跑多幾場落5班又係我潘

佳同個期啲人係咪已經潛左9成？

味扮啦 人地唔要你

肥用得我潘落班有邊隻即刻贏到
上季淨係記得競技勇士

輸還輸，死還死
唔好拉埋黎講

？
佳同報佳音

係啊，眼見得返你地

高登果邊都冇乜上水

你乜水

我高登名維新迪

老友威威都俾埋我潘
睇下5班谷草幾時報1200

咪又係輸

燉到灣晒啦呢隻

金蛇有冇興報我入我肥大聯盟

真？

呢隻唔叫燉啦 真係退

打雜無乜邊個，個期啲人囉
呢排玩返馬仔咋嘛

24

中華之光都後上如飛
呢隻老友仲有2腳
盛勢就算

肥閪只信阿般一個

我以前上高登比人恰 從此發奮圖強

佳同中過一條70幾萬過關巨額過關

阿般操馬最多就係我肥

迷肥迷到你咁on9都有

好撚憎你

收皮啦

我係24維而家賭波洗撚X

佢啲數錢gif好撚型

二寶呢

Btw而家返工 department head又係咩LV 我又係咩LV 有咩分別

男定女呀 DEPARTMENT HEAD

俗氣到

女人做上司真係好撚麻煩呀金老闆

唔記得

你boss

我明明記得係咁

有咩問我SP SEJEONGKIM33

咁你咪屌9佢

你咩名

派錢未呀

啱啱去返高登，都仲有班人

我窮人一名唔夠膽呀

咁你要教下佢咪用LV咁撚CHEAP
女人+位居權重既，一撚定係愛碼士三寶

啲老闆級即刻上水教路

好少人

打雜嚟

收到風個聯盟入面個個都係on9㗎喎
唔洗客氣喇

正路啦早洩個apps好渣

以前返工湊開客
無計，乜撚都要識

幾時唔覆你whatsapp呀屌你老木

而家上左岸唔洗做

我都唔記得左你

你有一期潛撚咗

應該係分手個期

原來同你傾過計

真

我都想
唔返閪工姐
HEA下過日子算

向前看

5皮月薪我又唔介意hea呀

溝返啦咪撚煩
一頭半個月又係度叫春

因為我得番叫春 乜撚都block哂

又好似有仔 點部署

我叫Mary去咗邊韋達都做埋練馬師

繼續等奧書出水
少玩咗

笑死

唔好當我講笑
一定係銀彈攻勢頭盤先

唔會返轉頭啦

贏70雞就派30雞畀佢睇下佢有冇反應

重點係不留遺憾姐
你估賭又係為左果D數字咩

又新

奧總 sp黎

有冇人信

即刻出哂水啦

算啦 基本上25歲打後你有錢就有女

我已經分唔到我係掛住佢定係掛住掛住佢個種感覺

唯有不留遺憾 向馬會進發 又10:45

主能夠

冇女 窮

咁到咁上下時候 有個人陪下係好既
但相信我呢D老坑，果個係邊個唔重要，最重要識同你相處
有D臭閪係適合在心中多D，用黎提醒自己以前都做過情聖

同能哂路又skip得

雪戰神駒
我愛Gibson

講得好 我都係想搵個人陪下

養佢有咩所謂 陪伴真係好重要

賭波馬去左邊
11點買左乜

戒左賭

係囉

不過我都OUT撚哂
我地果個年代係去D中學小學聚會識返D朋友/師妹咁
而家9成都係網上識多
一個個GROUP，一係就APP

我買撚左半大

全部去晒卡塔爾踢

睡眠注黎
12點前安心睡去
贏咪發個好夢，輸左都贏返健康
唔好下下墮哂樓咁先得架

贏左就等派彩不顧一切推多口大

睡眠攻略

安詳睡去

賭波馬去咗邊

佢12點半左右就會上水話自己比角球逼害

似啦一黎就連角

1點鐘紮醒

X錢點訓得著

PR先要開工
我輸哂就訓

我都係

90+4 90+5 老撚土

千呼萬喚

水人賭波死全家唔過份＝＝

絕殺2連c

乜撚野謝菲爾得聯 降班未

日日有人墮樓有幾出奇 兩野鳩射就散中人

買左咩

角細囉 問問問 問你老母個閪

0:2 半大 笑4

追數啦傻鳩

奧總點搞

我做戒賭師 88

真嬲

點睇車路士
似唔似雞棚

個個都問點輸

佢話中你仲驚啦 唔怕！

Yurab又買咩

計死數點輸
買親都係人地隊核心 on79

呢啲一定要賭左先 中冇份中好on9

X起碼可以一齊屌

中都好 幫佢開心下

賭撚哂
前面D共產國家角大我買撚哂
車狗唔贏唔撚掂

講真 讓1球算少

共產國家幾新鮮

俄超差少少

條撚樣主要想講自己外仔姐

多數會輸盤 之後賴季初未夾好

外仔達人Yurab

0:1 和

對面講多3個人名都難點贏

我地車狗忍左幾年俾人踩上心口今年唔撚威

講真我覺得撚8流4黎

同我地達子交換就有得爭下

車狗從來唔需要領隊
冧掂班大帝就會自動波識踢

買完一陣撚伯出阿巴咸巴克利就等哭波喪

而家邊個係大帝

t.silva

訓超又訓撚哂咁咩事先

喜勝駒依D馬洗咩用到牙拉

風雨駒放頭跑

望空咪試過唔得
明明後上馬

天地人63分冇馬贏

巴度食撚屎

咁賭6 仲要出牌跑

2,5,6,9到時睇飛

度黎都哂氣呢場

出街牙要買定先

Lm齋睇

狼狗都要三格 你老味on99

15c 0:2 爆到傻

半6全15

平時狼狗領先一定冇角

17

英超好撚難賭

老實講 車唔想買

唔買啦 俾其他人中下

我轟太撚勁

惡霸淫派呢六隻去袋鼠國
AVD
wichita
巫師杖
tiger moth
santiago
aromry

狼
轟

直接啲
墨超點

Skip啦

昨晚全軍覆沒左啦

今日還今日啦
比卡超算

唔想番工啊屌

見賭波馬話放生車都知個盤贏撚梗

點知睡眠注自己睡眠左先

墨超含淚角大

車狗條後防好能廢
唔執返正都係含多

撚8一定係辣殺

老豆之後都係安76教得最好

同撚哂
睡眠注冇好野
今日求生注

同埋咪撚柒用舒服啦
阻撚住簡迪包波 廿幾碼俾人任推

我牛餐注先啦完場中就食唔中唔食啦

減肥扮咩

勉強賭

想引正叔上水咪直接講＝ ＝
老撚土

早餐未

奧總 外仔 福蛇早餐未

佢物流公司老闆去左傾生意

外仔

屌你老木

昨晚又係呢3條友賭球
今朝又係

傾你老木

同賭波馬一樣專賭角球

食撚緊活仔睇腎著

唔撚駛番工

腎頭髮多過你

遲撚左半個鐘到

又要X錢又比女上司屌好難受

佢mgr坐房唔洗做好耐

我幾時先做到光頭福咁

咪返緊工
都要食早餐架

光頭好過啦

幾時反ＣＵＰ佢老味西

幾時介紹我入你公司接你班

女上司正

奧總係床上精服佢

未 個肚唔舒服左幾日

40尾但樣唔差 不過好好人

征服你先

掟舊錢比佢，攞去洗啦臭雞

好能眼訓

1000即係點

比卡超瘋狂回飛
針ED

Mogul唔使去

Richard Hannon宣布King Of Change已經退役配種

今年Palace Pier贏撚硬

EarthLight 進軍森林大賽，仲有機會去美國跑Breeders Cup Mile

嗰部署完全同Pinatubo一樣

又準備斷1

派未 外SIR

明唔明咩叫斷1

福sir9點搶邊隻

半大係咪派ME

今期無乜心水
可能晉神

唔撚係呀 又呀肥

第一次咩又

贏73萬個個唔問...

屌你咩搶鳩正叔隻馬

再刨！

下蒙特雷作客無角

我都知未必搶到 盡人事

本身就算跑都未必夠palace pier跑
不過之前先笑佢抖多過跑 衣加直接退役

依家可以日日抖

笑撚死 我呀婆都知你晉神

半大24

係街 手機好難搶

賭到好灰

角球呢

shit恩吖shit恩吖

屌 cc台又吹全香港人都搞緊移民
我識既一個話走都無＝＝頂多續bno

屌你老味紅撚埋
走地焗補飛

我識既諗既多
講真 有幾多個接受到放棄而家既收入

見你冇品題墨超就知我地角大黨又幫你祭旗

英超全角細，賭你老母

17C做撚咗condom?

即係巨中三格==

有細蚊仔咪走
但果兩件老既咪賴死係香港搵錢
好撚老土

你隊車仔唔刷角 點搞

ok 原來得我輸晒 88

邊有人會賭狼狗角大 條仆街上年成日控角

如果家庭得一件搵錢，走硬
留港果件就慘咯
分分鐘要賣樓自己住劏房
供養係UK果2個 爽撚到

炒英國地舖仲好過買樓 有錢果班邊會肯做藍領 最多自己做老闆

有樣野好撚LOGIC 404
乜柒剪頭佬 裝修佬 地盤佬好吃香
屌你老味識唔識講英文先得架

我未續
要點整

藍領無錢唔走
白領要轉工又唔走

味咁撚懶== D整合POST多資料到
買外仔又唔見你問人點開戶口

唔洗整
相信政府 最多無得去日本

老實講啦
支那寧願你D白領精英快D走
佢專才計劃可以快D攝位繼續掠水

屋企人幫我整

你唔走咪又係俾佢撚
香港所謂大企業間間都藍 你老味

係
咁老實講，搵夠錢我都會走
可以堂堂正正乜都有得賭

勁飛聖係咪嫌又抽外檔就扮冇胃口

365英帝大家庭歡迎福sir

外仔咁幸福

佢屋企=外仔集團
報狗拉得

睇樓好多移民盤(自稱)睇

香港人有兩類，一類無吸收資訊根本唔知世界發生咩事。
另一類就做deadline fighter，知道危險但唔殺到埋身既唔郁住，香港搵多D錢先算。

呢個唔洗講啦
人人都話60歲搵夠去外國養老

我都未續外仔一齊搞？

我都未見過自己個本
老母話有幫我整過

奧狗應該第一個走
過第二度照賭馬會 工又唔洗煩 屌你老母

奧狗

咁同肺炎價呢D名堂無乜分別姐
移唔移民同賣唔賣樓無咩關係
層樓賣得都講緊3年+以前買落
以前買落根本個YIELD好過英國樓好撚多
賣黎去英國買係多鳩餘

墨西哥班撚樣想點

香港好多唔會睇到好灰資產沒收既，香港層樓留係度收租

福sir買左屯門樓點走

佢藍c黎 ＝＝

資產沒收果日含球產啦
唔使擔心咁長遠，顧掂當下既生活重要D
有仔女咪諗下一代囉

我幾時有話走
有排都未搵過退休
不過利申返 我燈閪黎
簽撚完臨約 下星期HK01就放風話搞國安法
屌佢老味閪啦
一早知我唔會買

角少gel得？

係幾燈

撻訂冇幾多個

點都唔會諗撻訂啦咪痴

又落狗屎

撻訂=未賭就搣飛

嚴重打擊我出門上班既意慾

行雷聽日無馬跑
88

奧總午餐未

美麗傳承轉倉後首次試閘 劍指9月底G3慶典盃
15/9/2020

「美麗傳承」今早由潘頓負責主理第一組1000米草閘。

今朝沙田馬場進行12組試閘，第一組試閘星光熠熠，事關唔少高分馬同場，包括應屆最佳一哩馬「美麗傳承」；另外柏廐仲有「與龍共舞」同埋「川河尊駒」同組出試，似乎吼住慶典盃而做工夫。

「美麗傳承」試閘排一檔起步，起步唔算慢，沿途留守第七位競跑，最後跑第八名而回；但過終點之後，「美麗傳承」一湧而上，餘勢強勁，最後仲跑過晒同組所有賽駒。

「美麗傳承」練馬師大衛希斯對於「美麗傳承」試閘的表現相當滿意，佢話今次由於只係試1000米嘅關係，對「美麗傳承」嚟講路程稍短，但係佢過終點之後餘勢強勁。希斯仲話試完呢課閘之後，下周二會做多一課快跳，若然進度好的話，將會出戰9月27日1400米 G3慶典盃，屆時將由潘頓策騎。

至於9月底呢場G3 1400米慶典盃，卡士夠晒強勁，事關最佳四歲馬「金鎗六十」將會出戰，屆時由何澤堯執韁；至於同「美麗傳承」一齊試閘嘅「川河尊駒」亦都瞄準呢場賽事而臨，今早試閘，鞍上人為薛恩。

覺得而家係美麗傳承綁住阿般

下期有份跑！「精彩有你」晨課一度蕩失路
15/9/2020

「精彩有你」今朝一度在內圈走甩，受驚下起擒。

今朝天雨路滑，行步路都要小心，策騎人士簡直戰戰兢兢，惟意外亦好難避免。大概五點半，由姚本輝訓練的五歲馬「精彩有你」由助手在內圈出試後，欲調頭回程之際，馬匹突然發脾氣，將鞍上人拋跌，吉馬在馬房彎附近徘徊，蕩失路咁款，擾攘了五分鐘，最後由馬伕捉番，而助手亦可步行返機坪，繼續策騎工作。

值得一提，「精彩有你」於周日沙田賽事，三班田草1600米列正選，觀乎今晨「落樓」意外只係小事一樁，問題不大，此駒在港十一戰只有一次失獎金，忠心可靠，日前已由史卓豐過檔，省咗課1200米泥地大閘，備戰工夫完整，值得備忘。

約了女同事吃

如沐春風 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 28.1 23.4 (51.5) (田泰安) (伴跳馬)

瑪神好運 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.4 28.1 (1.00.5) (薛恩)

美麗連連 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.1 28.6 (58.7) (楊明綸) 明海快駒

陽剛武士 大衛希斯 快操 沙田 全天候 28.7 25.8 (54.5) (郭能)

奇妙仙子 霍利時 快操 沙田 全天候 27.7 24.5 (52.2) (黎海榮) 競駿飛鷹

競駿飛鷹 霍利時 快操 沙田 全天候 27.7 24.5 (52.2) (田泰安) 奇妙仙子

連連歡樂 賀賢 快操 沙田 全天候 30.6 (30.6) (薛恩)

Lunch

連連

紅粉彩影 韋達 快操 沙田 全天候 29.6 24.9 (54.5) (周俊樂)

大師級 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.8 24.5 (55.3) (楊明綸)

歡樂好友 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.9 26.0 (56.9) (史卓豐) 青年聯動

吉利大勝 高伯新 快操 沙田 全天候 33.0 27.9 25.8 (1.26.7) (史卓豐) 大自然

雄龍 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 32.0 27.4 (59.4) (巴度)

下🌧️

新七人車

奧總單身，唔算啦

女同事人妻黎

佢一哩都無乜馬揀

Edward Wong

睇左PWC 前SM流出片未
幾正
一樣人妻

Seed

CEO應家柏預料周日將有三千人入馬場

馬會行政總裁應家柏(左)今朝到馬場視察。

馬會行政總裁應家柏，今朝晨咁早落到沙田馬場巡察，刻意趕及到場觀看第一組「美麗傳承」試閘，CEO表示「美麗傳承」今季感覺好唔同，但沒有詳細說明不同之處。

馬會宣布明日將開放場外投注站至下午5時，應家柏表示考慮到賽事期間馬迷容易聚集，故晚間賽事舉行期間仍然要暫停開夜，他預期馬會限制入場觀眾會陸續放寬，但要循序漸進，一步一步視乎實際情況去決定。對於周日沙田馬場重新開放部分場所予優越卡顧客及公眾人士訂座，應家柏預期連同會員席，大約會有三千名顧客入場。

等四歲個堆架啦
好撚多馬

傳承點都會騎到退役啦
始終係LEGEND級別既馬王

跑埋國際賽
跑四歲個堆接班
Perfect

仲有搶埋金鎗既話，玩晒

國慶杯係咪傳承鬥六十

奧總咸濕
想屌人妻

唔會 馬主都唔會換

我正下午茶未

如果跑得唔好就自然換㗎啦

屌你老木...停雨未

聽日想賭horse
咪撚行雷

無錢食

點撚解可以咁阿Q
著草12件救唔返
國安叉震攝到個個搞移民
Cc台：形勢大好 未輸

咁上CC台果D有咩輸先
成世人未拎過咁多正評啦

打飛機最撚叻
而家連法庭都搞到盡 仲係度話人放負撚

佢地求神拜佛TRUMP連任到啦
一陣輸鳩埋最後一碌扶手棍都冇左，飛機都難打

trump日日自爆

樓上兩個度馬有上面9up嘅熱誠就好

無本地個案

個個都好似你每個賽馬日中73萬就唔駛9up

😂

佢bot黎唔洗理

度你老母
點度都輸，不度了啦

晉神得2.9

正叔買左30萬

成間廠押落去

停雨未呀

1800點

老母都出埋

直接訓撚到成堂skip撚咗機都冇掛

全蛇角大？

300都冇

奧總同女上司食左下午茶未

真係買左呢下好笑

買我肥好過賭角球跟住爆一度角差一隻角成個怨婦咁

1800準備好未

咪單單打打
我做怨婦絕對唔係因為一場半場
係累積而成

韓職定中超

睇到啦賭波馬

合作反jer未

自己衝出黎

全北前一場輸就話留力杯賽，上場輸就留力今場，一於買客盤待笑

我從來都唔係收收埋埋既人

CLS 肥鬼都賭

都唔係咩好人啦

嘩全北開即場 好鬼

谷草十檔大熱都買早飛
似造假水人送頭多

天地人 47蚊...

何良轉倉呢個概念太吸引人

沒有送頭只有濫賭
無人指住枝槍叫你賭

百寶袋沙田1400 都唔得
聽日跑 谷1650

目前對港共政府最可行最大影響應該得移民

從過去一年事實黎睇大部份黃絲較少罷工罷課勇武， 而且罷工罷課勇武既作用亦越黎越細

移民相對比較可行， 而且有懲罰free rider既特點
越多人走，香港經濟越差， 同時藍絲新移民佔人口比例越多，即係香港生活質素會低
同時越早移民既人香港賣樓價會更高目的地價低， 工作機會較多

同時越多移民越增加對當地政府既政治影響力， 對港共政府壓力更大

結論目前對港共政府最可行最大影響應該得移民

唔知會唔會放頭

應該唔會啦

赤水神駒係點架

哇第6場點揀
揀3 4 隻都未必揀中w

冇所謂

實力飛駒

谷1650多彎多D位回氣

屌你老味放下負
坐係鍵盤面前屌自己友又邊個唔識
咁你有無計？有既講出黎研究下，無既唔該你收皮啦

仲咁認真睇連登係咩事...

咁你唔好再講咩「抗爭」、「時代革命」！搞革命搞左成年，你都仲係手無寸鐵係咪要反省吓？！

前速都冇埋
巴度如果唔係琴日到場只操佢我拖都唔拖

年年豐收 年年豐收

又哂一個ac

下 連登好大影響力

真係 我早午晚餐宵夜都對住佢

下午茶未??

1630了

10:00 am :今日一定要出去！！唔出冇機會！！
2:00 pm:出邊開始多人！！
4:00 pm ： 走呀手足出邊重狗！！
6:00 pm ： 我地今日好成功呀！
8:00 pm ： 香港已死，想移民

呢個真係好好笑

其實上季尾場跑得唔差
留後無咩問題
拍住維港賓流全程3疊，返黎輸個零馬位姐
今次拎返個內檔，磅位受讓返
足以抹返個差距

未食

6:00 PM: 角細黨又含

你老味女上司話買tea仲慢撚過流浮山啲刀手

水人送頭 劇本都係咁上下

馬po版賭波馬夠整十篇啦

乜撚野
利申返呢場馬唔賭啦 肯定無分頭又唔穩陣的垃圾比賽

當笑話睇都谷鳩氣
一面叫移民 一面叫人出 on79

成日生命滿希望

你等佢一齊收工咁能老土

仲唔食等幾時
奧總6點就晚餐
9點宵夜

宜家買左

兄弟爬山！各有各做！
出得黎既都係手足！

奧總揸車啦

維港賓流 你襯家黎....

6點晚餐既都係賢達黎

最撚仆街係塞鐵個女學生俾人拉去圍毆果單
各有各做 但我唔做住

又話手足唔係Condom

訓哂身果班睇你移民真係懷疑人生
又話齊上齊落 點知你玩敗走

咁唔係點
呢場範圍其實窄，但真係唔知開邊隻

講真啦
一日到黑係連登開POST做文宣/狙擊真係有柒用咩
連登都得返佢地班聲啦，仲使撚宣染

國師2016已經叫走
今日睇返唔走真係老襯 走既打國際線仲贏盡光環

各有各做
但係你做埋我果份

2,5,6,9

打壓到佢地贏哂

唔會話冇用 但真係效果有限
真係要扭轉形勢係靠美國佬
講返香港自己 總辭又唔肯 三罷無聲氣 黃圈又內鬥
真係樂觀的人咩。。。

冇 只係叫做唔洗坐

King of Comedy將會離開John Gosden馬房轉由Jessica Harrington訓練

馬主Lady Bamford希望呢次轉倉能夠令佢重新搵返馬匹嘅最佳水平

Retweet等國際多D人關注

初期就有用，因為突然有批新人專登裝連登
見唔少"新會然"係CC台比人當狗咁屌
唔少係D直率理性淺黃黎

你老母出撚左去成粒鐘話太大雨最後買左盒macaron返來

哂鳩氣
總之而家抗爭登

仲唔教訓下佢

互餵咁撚老土

女人鐘意食馬卡龍究竟咩原因
咁撚難食又貴既垃圾都鐘意食

寶妮輕鬆贏試閘 奈何出國有阻滯

見習學員黃寶妮今朝策騎「神朗金剛」勝出第5組試閘。

一對女見習學員黃寶妮和袁幸堯，今朝均有參與沙田馬場試閘，其中前者於第5組草地1000米試閘，策騎葉楚航旗下「神朗金剛」以五個半馬位之先，一放到底而回，係威係勢。

其實寶妮和幸堯經已在港策騎馬匹試閘一段時間，已符合測試，係時候要出國放洋，在外地以見習騎師身份出道，汲取實際作戰經驗，奈何由於疫情關係，澳洲、新西蘭正禁止外國公民入境，故暫時仍未能起行，一切有待開關之後，先可作出安排。

睇撚錯condom

-10/10

洗鬼買 4x歲打真軍

你肯定有性病你條撚樣

16歲開始真軍

你收啦 我有健康碼

現代尼加奧都唔撚出係點撚樣

甜撚到仆街

咁咪唔好去澳紐囉，去歐美學仲好啦

無否認有女
痴撚線又呃又扮 仆街一定係賭聖黎

冇女

考al係圖書館識左個女仔(有d似大埔lulu)
不過佢就唔在乎al 係咁兒溫左dd就係度玩
有時我用pencil mark低d重點 佢就會幫我擦走晒
listening個時又會抆走我個耳筒 或者會篤我塊面
雖然佢成日都煩住我 但係又冇咩點介意
最後我就入到U 佢入唔到但冇諗住繼續讀書 諗住係屋企HEA
暑期個陣夜晚會一齊放狗 食宵夜 打機
我隻狗仔都好鍾意佢 有時會跟左去佢返屋企
8月22係佢生日 我同frd plan好晒我嘅表白大計
我以為實得米la 但佢同我講 : 多謝你肯愛我 但係我唔可以比你愛 對唔住
我匿埋係屋企鬱左幾日 好唔開心
但係26號我見佢到FB wall有好多comment 完全都係一路好走 r.i.p
我成個腦都空白晒 我打去佢屋企 佢媽媽話佢半年前做體檢發現有鼻咽癌 冇得醫
係佢生日之後個一日已經入左醫院準備迎接死亡 臨終前係攬住我係佢生日送比佢嘅心心cool筍
個刻我冇辦法接受呢個事實 曾經有衝動跳樓去搵佢
直到去9月中 我要send d野比人所以開左email 發現佢8月22號send左野比我
封信寫左佢qooza嘅ac 我login左入去睇
原來佢由識我個日到佢生日個日都有keep住寫 每篇都會有相 而且篇篇都有lock pw
我一路睇一路喊 係佢最後個一篇diary(即係8月22號)
寫左好多對我嘅感受 叮囑我有咩壞習慣要改 仲有好多係連我自己都唔發覺嘅野
最後佢寫 我曾經想係走之前霸住你一日 攬住你訓 早過你起身睇你個睡相 整早餐你食 睇住你打機 kiu住你手臂去行下街 嗲下你買公仔比我 扮下小女人 夜晚去食pizza 送我返屋企前比一個goodbye kiss你 但係我做唔到 我怕我唔捨得你 更加怕你會憎我太自私 所以我只希望可以係你心中佔一小撮位置 唔求你無時無刻都記得我 但求你唔好忘記我 最後希望另一個平行時空嘅我地可以係埋一齊 不會再見了 mr.right

你哋咁好傾？6點買咩？

重要消息: 新增球賽 星期二3 至 星期二30。

突然之間多咗咁多 好鬼

全北車 第一隊入球
信我得永生

七人車

我要錢 要永生把撚

老死你今日初次試閘就第二喎

咪撚買

星夢帝國冇漏閘

6點買咩好 搵馬本

肥鬼連晉神都搵潘
殺聲震天

度好馬了

唔好賭

有幾多人會搶智理共想同晉神

注項已被接納

高風險低回報

應該問有幾多人會真金白銀買

買咗咩

話左 信我得永生 1分鐘收錢

買8.5大先

1:0

咁我慢慢收錢先

你點

等輸囉

Half big

-1 fast

興旺陳賭神黎

俾多幾角先

曳恩拎到川河尊駒

我星期六到依家都未有綠字

入波未

我7月15輸到而家

-3

無啦啦六角
角細真係俾狗買

又死死地氣換尼加奧出嚟

5分鐘4角

等13.5s高水算

12.5s都得

俾你贏！

8c?? Gg...

咪估中哂= =

原來晉神課閘咁癲

真跑就閪比你睇

牙航唔信啦

1830 你地咪繼續賭囉

咁 1900點
呢場角細熱食無得傾

一出現熱食兩隻字都知仆街

1900呢場角大我戒賭算啦
中位confirmed

Agger

戒賭一個鐘咁老土？

又中

一陣半8全9

咁好過賭智理共想先

9咗

半場9角 韓職

點解唔試下買角大

你不如話點解唔買贏果邊

你不如問佢點解唔試下買輸果邊

日文派未 lm
收到風你8.5巨轟

呢d人生贏家點會明

我事必獲利

有冇人可以解釋下點解秒goal一定半細

你俾人水撚左啦
我叫撚左你唔好賭

一方死守 一方死攻 一攻一守 = 無波入

1800送咗頭點名區

我濫賭姐

一舖過算 輸左唔再賭波
88 all

我討厭賭錢

大家買咗月餅未

買左咩先 我角小熱食

賭到眾叛親離 你輸唔輸得起？

在艱彌厲 戰鬥到底

呢個真係比人水撚左去送頭
買左盒芫茜月餅
屌佢老味 260蚊得4粒仔 仲要難食

見撚到芫茜兩隻字都買 抵死

好人好姐點會買呢啲月餅

芫荽不知幾撚好食，打邊爐買成斤

月餅呀仆街

攞屋企盒月餅加啲芫荽落去試下

我D老4上左7點角細船

不如擺多條菜心落去 ?

10c

菜心呢啲邊夠味 加啲沙嗲落去就差唔多

牙福健康到食素月餅

伍仁正

站得太久 分岔口怎麼去走

@拿蛇

伍仁係真狗餅

橫掂都係，夾半包火雞麵落去

下?

年年一定食五仁，同埋四黃 同奶皇
冰皮果D

今年屋企有盒伍仁
你地講到咁，好似要針定先

五仁唔好食

係奶皇擺得下落口，其他

四黃好撚正
五仁都係
但食半個都飽

手足黎日文
不過月餅真係頂唔緊
我寧願買260蚊芫荽食

月餅🥮皮同蓮容都比狗吃
只吃個黃既表面浸黃油，奶完就掉

全北goallllllllll

你中超點

半場冇買到上海

大波波

屌你老母啦1900角大埋
咁我走囉

未

King Of Comedy 會去Jessica Harrington's馬房

我福...芫荽 好Kam,... 同埋西芹都係
頂唔緊陣味

晚餐未...
1930了

正路啦

15C

好在

乜能7點角小

熱食

一早俾哂料出現呢兩隻字就閪多過咪

我玩完

你好能野
掉低

#540

你要屌都係屌水你送頭果班

你買左乜

追左寶尾

佢15C之後話好在

仲有乜

熱食wtf

隨時左一巴右一巴
細路仔唔好學

食飯無買

真係知咩事

我去雲桂香食其中一個餸係芫荽俾frd笑

嘩又補到入 笑左

.0.又揚威波post

唔夠你勁

到我哋買嗰時又無

你應該冇睇佢做左乜

散紙姐

冇 block左波po好耐

賭波馬又中...

見啲人x完就話咩試吓自己有幾黑
講出嚟柒唔柒

有得執番條屍算唔算好彩

Boonie好撚正

人一世物一世
咁就一世

燈燈下出反水有錢收

連登好多依啲傻閪

搵我咩事
尚洲半大含左

正撚到癲

呢D銀碼事小
好笑事大

咩人黎
圖

你好撚識野

屌，真係笑撚到我

你地圍內講哂得啦

超正

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5439)

人地賭零頭 笑閪咩

呢個係唔錯，有小小蛇屍慢味道

福蛇又中角大

咁真係好笑既

@賭波馬
比人水完送頭再比人砌生豬肉
呢度好撚恐怖，我走算

賭波馬有冇贏

我信你

佢贏啦
避到場熱食，再食左唔知幾多條走地角大

原來佢贏咁多

大衛希斯亦透露「美麗傳承」在國際賽之後的部署。

他說：「倘若牠一直能交出好表現的話，牠會繼續接戰至季末，而明年亦不乏如董事盃等適合牠角逐的大事。相信只要牠持續保持水準，牠會繼續服役，但如果見態況回落，則或有機會退役。」

15-09-2020
18:05 角球大細 星期二 1 全北汽車 (主) 對 蔚山現代 (客)
細 [8.5 個] @ 1.71 $500

$ 500.00

都係想我貼飛姐

寶尾大法1500個條唔po

原來杜滿萊老豆上星期過左身
都返唔到意大利

見到金西正上水就知就黎要搶晉神

應承系重組

黑面白面姐

場韓假啲角笑到

條6環點搞

奧總宵夜未

講真三人合體邊有得X

應承奧

我真心麻麻晉神

智理共想要交代

晉神我有個中學女同學溝左其中一個馬主

唔想佢贏

熱到咁

落大雨係咪要賭綠色時代?

testing

估唔到孭到咁多飛

弱撚智啦
殺完角細就收手
幾時死呀泡假半7全10

我寶頭場三格x呢場一格角大

薛恩搭何良

咁快測試

LM算
上水未我寶

呀必揀邊場

正叔晚餐未

中華精神焗要

20:54 test

宵夜都來緊

10.5頂到

金SIR 都TEST
志在必得

外仔又中

Test

彈個細閘先

R7 仙履奇遇

你唔叫我奧sir

R3 智理共想 (烽煙)

馬po 玩唔玩好

9禁完6環
似頭關打靶

同你女上司講

好似好多人搶呀肥D馬

咁靜

我就揀緊
唔好同我爭

R10 Win神ho

今季冠練 係時候進攻

基撚本
打好哂個REPLY等9點，而家點覆人

唔好咁多幻想

屌你都on99

我照覆

skip

R1 快利寶 (福逸)

R1 動力飛鷹 (烽煙)

R1 睡眠攻略 (奧書)

R7 善傳千里 (金仕芬)

R8 樂滿家 (人一世勿一世)

R5鴻圖巨星（尊兄）

R5 盈嘉輝 (覓腸)

R7 信心滿滿 (Win神)

R2 天地人 (智高無上)

R5 旅英福星 (SakaXhaka)

R6 太空戰士 （なつめみお）

R4 傲龍駒（寶高）

R1 精彩飛動 (冼毅力 saint)

R6 雪戰神駒（綠木）

R1 御風超影(冬天沒有雪花)

R1 藍海策略 (新力必)

R7 仙履奇遇 （跟方）

R4 堅離地 (彩虹RB)

r4 傲龍駒 （華可可）

R2 正本歡心 (單冠)

R6 雪戰神駒 （當）

R8 綠色時代 (切柒裂桃)

笑到仆街R1

#708

r8年年旺 (蔚藍海角)

屌你個個R1

牙福衝閘

我福7到

笑撚左偷撚左步 屌

R4 爪王烈焰（買韋達會發達）

福逸衝閘

好在有三組
成班mon po狗

秒full

R6 軒轅又牽 (Yurab)

R8樂滿家 （當）

中撚硬

R6 追風龭足 (冼毅力 saint)

個撚個R1做乜鳩

金西正-6入到屌 本身真係笑到仆街

屌明明睇撚住個鐘00

r7 神州俊馬 （華可可）

買過個啦

On9福 本身好撚型3個R1

咁有屎忽運

我揀左啦當

2200逼近

退役啦

依班人好撚ON9

原來睇錯 唔玩算

屌真係on9
明明踢得走正叔

咁Skip算

R3 玩斗財星 (新力必)

R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint)

屌你老味嬲撚左

好好笑 乜能野都有

On9

R3 從頭越 (冬天沒有雪花）

R5 盈嘉輝 (福逸)

r3 赤水神駒 （Scandalbb）

錯馬名

R8 年年旺（痕哥仔）

覓腸揀咗

本身我可以慢慢問佢搶能到未

而家又要聽食左宵夜未

屌你老味係咪搶閘搶到傻撚左呀

問緊你聽日夜晚啦

奧總食左女上司未

第二組點輸

佢俾女上司食咗

我福傻撚左

又盲又跛
傷殘津貼cashed

r4 爪皇烈焰 (Scandalbb)

R2 -1

偷食高層主角

R2 喜勝駒（痕哥仔）

光頭計唔計

屌你老母聽日不賭了

16/9 馬po精選

第一組
R1 動力飛鷹 (烽煙)
R2 天地人 (智高無上)
R3 玩斗財星 (新力必)
R4 傲龍駒 (寶高)
R5 鴻圖巨星 (尊兄)
R6 太空戰士 (なつめみお)
R7 善傳千里 (金仕芬)
R8 樂滿家 (人一世勿一世)

第二組
R1 睡眠攻略 (奧書)
R2 正本歡心 (單冠)
R3 陽明秋秋 (冼毅力 saint)
R4 爪王烈焰 (買韋達會發達)
R5 盈嘉輝 (覓腸)
R6 雪戰神駒 (綠木)
R7 信心滿滿 (Win神)
R8 綠色時代 (切柒裂桃)

第三組
R1 紅星 (金世正)
R2喜勝駒 (痕哥仔)
R3 從頭越 (冬天沒有雪花)
R4 堅離地 (彩虹RB)
R5 旅英福星 (SakaXhaka)
R6 軒轅又牽 (Yurab)
R7 仙履奇遇 (跟方)
R8 年年旺 (蔚藍海角)

賭左2200先啦

同奧書一組

我入親個組次次包艇喎

一組gel定先

目測好多都唔係心水馬

聽日有無水

【進階選項】年年豐收有前有後

未睇完 星期三冇咁好心機

多數臨場包多啲鳩賭

【張基焦點】雪戰神駒高度戒備

頭場買定好多 !?
咁撚熱

風雨駒冷馬

燈撚夠我堯未

廢閪唔撚使燈都係廢閪

Win神ho

啲飛係咁上下啦 霍狗唔通賭得大咩

等退休mode

好撚難下聽日

咁你食左夜宵未

屌你戒牙人PR到打個user name就出po

小小地試下

我福已經反省緊

原諒他

被女上司玩緊馬卡龍
點食

真係點講都好
紅星真係最後一次
落5班都唔撚7揀

勝在有方 — 方駿暉

喜勝駒大勇不保留

「喜勝駒」前季轉投方廄後只能間中得三至五名獎金，直至上季才開竅進步，一出即在谷草千二輕勝，確認不必熱身太多也有好表現。其後連拼後走樣，季中稍休又再加添兩捷。最難得是上到三班強組也一再跑得好，736場次能跟進步神速之「加州雷電」串Q，轉到一哩也兩度跟實力指標「精算齊同」跑近而氣走忠心路程專家「狂舞派」，戰鬥力比一般三班中級馬更高。今次休後有足夠新鮮感，重返最佳路程遇對手減弱，壯年馬必無保留，賈其餘勇下穩入前兩名。

「天地人」上季首兩仗於三班贏得出色，其後表現回落，但季尾連場追得勁，似有起色。現比對上一次贏馬低九分，轉投呂健威馬房值得憧憬。

第二場 6 喜勝駒 9 天地人 5 維港奔流

第七場 6 神州俊馬 9 日日靚 3 仙履奇遇

5班25分又可以揀得

落5班 到時咪又心思思

一定唔會
落5班都唔撚揀
X得太多呢隻馬度

肥鬼有邊隻X得太少呀

戒囉

女上司食飽未

Yurab唔係on9到晉神咩飛去軒咩又咩呀

佳景福星

你飽啲啦中咁多肥鬼

塞左73個俾女上司未
當投資都好

73個唔夠輸肥鬼啦

唔係投資係倒錢落海

牙奧中肯

一講錢就冇得同奧總講

肥鬼聽日個兩隻狗餅用潘就大熱on9到我一定對賭

分分鐘有人搵外仔食馬

上季肥鬼大熱上名率好似is a joke

聽晚只賭戰鬥英雄

一出閘即撕飛啦

好波

兩條燈閪同組

xxx拋甩第二名

PM SEJEONGKIM33可獲奧書個人8場精選

寶高，日文字

擺正叔TG出黎先得架

烽蛇連中兩個賽日，今季絕地反擊

樂滿家仲有幾多成功力

有冇人想聽小弟打少少字同你分析下第八場

lm

講下今日同女上司下午茶食馬卡龍先

首先多謝肥鬼聽日R3,R6咩飛先

想
1 2 7 8？
17 覺得高伯新一對應該有一隻
無乜馬仲兩隻一齊出
8有少少焗住要

博愛友威你有份X

我淨係有賭佢贏個次

賭波馬有冇賭智甲角球
而家1角
大定細

第2場三大熱門都係方仔既人

冇賭

下 ? 針得

你仆街喇

徐呂葉丁+依件衫

開季之後都無gel死過人

有咩戰績咁巴閉

雷電勇士

果陣未開季，冇事

宵夜未我win

蘭閪

唔好講宵夜
今日晚餐都係飲咗兩杯水
午餐食個薯仔頂到而家

買返個客ng先

你無事，但係隻馬有

千祈唔好講 佢哋導你講完之後跟手就jer鳩住你
尤其係x高 英文字加數字 同 個外圍仔

點解

英文字加數字諗咗一陣

禮拜日大針
又要留啲做聽日賭本

望一望上面明晒

我奧熟晒路啦 仲使你教

奧總水記做？

屌 馬po無撚人講馬 on99

佢要做磅

冇人講咪你講
on99

紅星點睇

風雨狗潘頓無披即刻入快活谷屌佢同老仆街個老母臭閪

偷食

點睇智理共想射晉神，想翻身

前一頁講撚左啦

錢多唔怕拖

正常都無P

晉神不了
智理共想可以諗諗
以前養馬師時 成個身好重 加陣修左身

見到風雨駒直接skip咗場馬

肥鬼會熱食等如777會自己落台

正叔揀左，飛得

望到兩場5班六環都唔想買，買下w算，冇咩邊隻揀得落手

3倍派錢咁派
講真7檔唔會搶前啦屌
留一留，直路殺哂

貓點睇快利寶 陽明秋秋
你個兩隻都係進力好啲 w計

閪撚左有理
智理都要交代下

烽煙黎

場1650太多選擇

二疊有cover就爽到爆

咪撚JER 9我

真
風雨駒唔放羊緊
不過老實講，太撚多野要估呢隻馬
所以都係不賭算

牙炯黎

我貓黎

今場要贏啦

7人車幾日冇見
而家同女同事過成點

前者
斷曬纜但又成日近 試閘有兩腳 限拖啦
咩晨操 我覺得完全唔好睇

後者
有得衝既場地會好啲 到時諗

進力跑分 另一隻跑騎師同fit
兩隻都三甲膽

第三浸2疊Cover拍住拉狗
拍定手先都得

睇來呀必以後都會搶我肥D馬做精選

係 我睇緊Po 諗緊點覆大家

屌打左一半唔想打落去點算

六寶咁多場大熱肥鬼嗰對真係值得對賭

轉個頭同陳興旺Say Hi未

正常有班 有cover 係要贏
不過我覺得馬功臣 小心呀

steps冇分答案先有女上司有冇教你

仲係0-0

冇呀屌你老木以後唔比tips88

佢落左車了

有理共想真係乜証明都冇
晉神試準 不過10檔 一定唔值5倍樓下
除非聽日落大雨
咁試閘又係濕泥就得
好地就唔值

又嬲

智理共想係得個幻想空間

Send住頭果半出黎
之後我地幫你打埋落去

好撚小氣奧總
女上司屌佢就得
我地話2句就老木前老木後

奧總r7單頭仙履？

而家先嬲D外仔，比面你了

你幫奧總打

佢好傲嬌

年年豐收重49磅係好現象

收到奧總PM
詳盡又精密既R8分析
你地成班傻西掛住抽水冇得睇抵死啦
我生死注買能左明天R8移民
88你條尾

同

首先，睇排名表可以將啲機會低嘅馬飛左佢4,5,9,10

然後就可以大膽啲飛埋啲你想飛嘅馬6,11 點解咁講 6上季尾個場好失望 連前速都冇埋 其實係告仔退左料 上季尾有隻加州凱歌都係咁 再加上呢場步速一定快 佢排個9檔冇著數 另外一隻再熱啲嘭嘭聲 呢隻馬上場快步速係好 但係呢隻馬有一樣野係未證明過追馬贏 如果呢場突然識追又或者全部讓佢放咁唔洗度啦

咁樣就西淨1,2,3,7,8 我個人會飛埋3 有個好重要原因

我真係打左一半

因為3號我揀左

幫你打埋落去
之後會西埋7，呢個馬房冇隔夜飛墊底澤洗D
結論：1 2 8互串

1個騎師你哋真係要得落

屌你1同7同倉

有咩問題？騎練合作岩岩贏馬

史卓豐上年騎師榜第5

贏撚完大金庫啦

屌女屌到傻撚左

pwc條女唔掂喎

又講女 講番馬啦

同路

奧總女上司正啲？

仙履奇遇18蚊真係唔抵賭w
贏都係咁講

我覺得抵

識打扮嘅呀嬸黎 是其是非其非

本來4,7場單叫
而家都係再諗下

R4唔單叫

12點睇

R4要唔要隻7

範圍入面 賺檔 但馬應該真係垃圾

咁得返7,10似殺到

牙般肯幫老友隻風雨駒贏馬未

有遮擋唔放食能硬

日撚日我頓我頓

都好過牙當成日偷偷地我肥我肥既

算聽日唔賭出街88

每天祈禱
只望西亞狗全部空難🙏

師兄又有份10.5

老土過tvb

唔緊要我11.5細最後1秒爆

好撚老土啦有飛唔補90+5一定有角

你外仔就算一隻角都有得補

買個100補黎做乜

一蚊都唔會輸俾狗會

幾時有玩具睇

630

搞不掂...賭到果個鐘數會好眼訓

9都有

睇下幾點訓著..較鬧鐘起身賭豉油盃

咁癲

施慕齡過左身

慘

今朝新聞睇到，咁後生就走

咩事

胰臟癌

又到賭馬日

風雨駒課從化閘快閘，似針得

我潘神功

隻野有喘鳴 小心啲好

係搏抖埋呢鋪

倫敦塔十二月想過黎跑千二

福逸早

奧總早餐未

藍營始終係藍營

R.I.P

[藍海策略智理共想] 九月十六日谷草八場賽日討論區III

咁贏到香港短途基本上已經可以屌打歐美班垃圾，油王又多隻棋用

之前好似話生cancer
R.I.P.

食緊你呢

奧蛇可否指點下

屌老母眼瞓到

大胃
奧雷
打壞
應該
呢堆有冇過嚟

等奧蛇水

1000